有冇人手踭啲毛係喺皮下面

唔知點解我手踭啲毛係生唔到出表皮
跟住捲住圓形一條喺手踭下面

個個手踭啲毛都係咁
弱智先會生毛係皮下面

推

係咁夾啲皮下毛淨係夾到啲皮

會發炎、流浩膿

影來望下

手踭有毛想睇下

剃過？